ex我留咗啲嘢係你到 可唔可以見一見你俾返我

我留咗個心係你到啊

去收集站搵啦